Mystery Ranch同好［9］Built for the Mission

唔知幾時先可以去朝聖呢

咁買咩產地好?
Mystery Ranch生產地有三個，美國、菲律賓同越南。
2016年前軍款會係美國同菲律賓生產-美製會有 "Bozeman MT USA" 字樣，菲製則是 "Clark Field PI" 字樣,但之後因為政策關係軍款只能MIU,所以菲製軍款已成歴史
美製比較貴,菲製同越製價錢較便宜,但好似MIJ咁,MR都有農友追求MIU
買咩產地看個人追求(hip monkey)

What's BVS ?
在軍規包款中的BVS意指：「Bolstered Ventilation and Stability (BVS) system」，也就是增強「通風性」跟「穩定性」的背負系統，
這樣的系統能使在戰鬥人員穿著防彈背心時能夠發揮更好的通風以及穩定性。

MR size究竟代表什麼?
很多人聯想size代表包的容量大小, 其實這個是錯的. Mystery Ranch 的 size其實是代表Yoke Size,
想查看Yoke Size是否適合自己
請進官網查看:

舊post

Mystery Ranch同好［8］咪幫襯18樓 靜靜地贏得唔得

留名跟進

Removable Stick It 原來唔多夾1 Day
底molle 車得太入

此帖已死

其實2 Day 同3 Day CL 係咪重覆咗用途？
如果2 Day 整薄少少變成24L 左右就perfect
我會儲晒1 2 3 day

我就咁睇,用途上就真係算重覆咗(outdoor同EDC),
而且容量相近同電腦夾屑
但係可能3day cl個價格可能令未接觸過MR既人卻步
已佢2day既定價真係吸引到更多客戶,真係可似其他牌子咁價格高中低都有產品

會令到3 day 變成die hard fans 向

我第一隻係Asap都諗咗好耐先買,因為差唔多$3000
而家用2day個價吸引新農友入手,之後吸引佢地升級
CL應該俾2day打沉

係
仲要2 day 1.4 KG, 3 day 2.1KG
3 day 變到好hardcore

官網買到個3 Day 2016 版 Foliage S 碼（4側袋兩底帶）
有無巴打有興趣？$3300

官網仲有冇hip monkey USA
定要去18樓

成日都整到個袋好似大肚咁上輕下重

官網得非美製
日本有但15000 円

望過台灣賣緊3600t 成9舊
睇黎都係要18樓買

尋日睇過得返黑色同Foliage

btw 美製個背板網好易爛，非美製仲襟

我見到連運費 $2600 咋喎

咁抵，好心動

有貨同埋買到你就買啦

買多左個Mystery Ranch Bindle Backpack
本身係BB用品袋..個阿媽話一個就夠，留灰色，放藍色，有有巴打有興趣？未剪牌，未用過
$900

睇下仲搵唔搵到先

巴打好似成日上去咁
我個asap買完第一日已經起毛粒

一早sold out 了

好戇鳩
點解美製質素仲差

係咪遲d會出番橙章

出咗啦
fixed 1 day

想入UA

想問美hip monkey 上網睇圖
有啲有呢個tag 有啲冇 係咪新舊版 分別
內籠有冇唔同？

本來我都想用魔法買,官網介紹以為2016係
但諗諗吓我有兩隻舊版都係算

有隻9成新2019 mc色 1dap想放，有冇人有興趣？

$$？

2k

any details

晏d影完留tg

有無巴打知道ASAP 2017 係幾多L

catalog話係15L

哇好正
有無link

Google:mystery ranch military catalog (年份)
你要既2017

愛你

$2000 放90%新mc色s size yoke 1DAP
2018年製(logo轉咗coyote底fg色字，mesh轉咗coyote色)
原裝yoke冇用過
可加$600要埋圖中軍版m size yoke
不連圖中肩帶細袋
有意tg:

如果3dap 同coulee40 去廉航旅行
你地會揀邊個

3 dap

想知大家點睇MR bindle

ASAP同1 DAY主要分別係咩？

size有分別
個面係molle vs daisy chain
兩邊molle asap position低1格
底molle asap有兩行，1dap一行
入面asap背脊係molle panel， 1dap係電腦/水袋pocket + 兩格網袋
asap面入面有兩個可以索緊嘅pocket，1dap乜都冇
yoke asap係軍版肩帶厚d，1dap肩帶薄d

Molle方向

底Molle(上:Asap,下:1day)

ASAP 先有多一條雙向拉鍊作水喉出口，1DAP 只得兩側既小拉鍊

內籠(左:Asap右:1day)

圖片來源:Suburban Facebook

之前好似見有巴打問ovi cache 隻foliage 色，咁岩上網見到，放上來比大家參考

官網果個forest 色咁樣
實物好好多

Heroclip 真係幾好用

想知依家去邊到買好
想買2day 諗緊上網喺美國訂
定喺香港買水貨好
求巴打帶路
仲想買個BOP用下

美國訂唔到
乖乖去永高行買啦

好 唔該巴打

記得去18 樓試下yoke size

喺美國訂運費都要計

yoke size係S/M 果個？

係，如果你咁岩想買黑色2 day s/m size 我有一個全新，可以平放比你

淨係唔想要黑色
其他都想要

咁冇計，講番個yoke ，如果你180cm 高以下，應該都係s/m ，點度可以去番MR 網睇

sor有興趣接
但黑就不了
thanks 巴打
我試左係S/M 想睇下邊到買 都恨左好耐

3 Day BVS 同 CL
美國差US10
香港差$300
日本差30000 yen

唔知日本點定價

Lifesport
著黑衫去減$100
Forest s1380

1 day 同 ASAP 又係
香港1Day $2700/ ASAP $2860
日本1Day 53000yen/ ASAP 65000Yen

日本嘅軍版定價貴咁多
即刻覺得香港好抵買

日本好似賣乜都貴D
BTW 巴打呢排有冇上18樓
美製MONKEY 好似得返黑色

無囉
細pouch 呢排買咗個Rothco Butt Pack
可以attach 喺molle 上面又可以抖揹
都係兩舊水

1 day有1興趣~？

1 day 冇咁多袋果啲
去旅行好似冇咁方便
btw 想問下其他巴打2day易唔易收埋
摺一摺放落大backpack到得唔得

所有有背板嘅款都摺唔到

咁要睇你個大袋有幾大

1day, 3day CL 前面嘅Daisy Chain
可以點樣扣到普通嘅molle pouch

而家係咪唔會搵到 迷彩 3 day
舊款果個樣

揾到,但冇咩可能係全新
我揾咗近1年先揾到一個美製 bvs全新帶吊牌

2手都唔係好多

想問下 里款係咩

見佢同 而家市面上BVS 舊膠唔同

Gen 1 BVS

Gen 2

Gen 3

咁所以gen 1冇得拆出黎？

有拉鏈可以拆,但gen1評價麻麻
我全部都係gen2,得一個係gen1

Gunfighter 有無巴打擁有過？好唔好用

平過半價賣1 Day 2017 S Size
$1300 今日太和即決

個stick it原裝定副廠？

創毅
btw 個價唔包stick it
包埋加$200

靚價👍🏼

黑橙tag 係最靚

都係黑燈tag

睇下你講的舊版係幾舊
真係好舊嘅 hip monkey 有成條 product line，同而家完全唔同樣
不在討論之列

如果只計近幾年
只係多咗 tag ，其他無分別
而再早多幾年，我估七、八年前左右早期少少的版本
會多一條固定用的側帶
(佢原設計係固定帶，唔係俾你當側袋用)
我個人 like 呢個 version 多啲，可惜而家搵唔到

個樣有啲似我當年個 mountainsmith daypack

日y拍有個好新淨， 聲稱用咗三次嘅spartan

正喎
不過依家應該好難搵到舊版
BTW THX 如果隔格一樣咁可以去馬

唔洗諗可以搵到個hip monkey 1代
仲難過搵到個新既舊版 MC 3dap

溫馨提示:MR黑色真係麻麻,又吸麈又易退色(對比其他顔色)

呢句真
我個ASAP 黑色都幾後悔

BTW想入coyote色 香港好似搵唔到

我反而鍾意黑色
因為有橙字tag

你要既橙字tag

橙字黑色係好靚,可惜黑色真係會退色

米六女仔揹big bop會唔會太大
想買個送比條女做生日禮物

其實係咪唔可能係個tag 到睇個袋咩size

定下下都要問個賣家

睇下係咩款
民款通常唔會變
軍款同款唔同年份嘅size 都可能有唔同

唔再買章了
會窮

同女朋友講呢兩個係同款是咪好仆街

咁實係你用UA，比女朋友用靚野啦~

咁如果佢問點解你個袋多D配件咁點算

男人梗係負責幫手孭多啲野

師兄呢個袋係咩款?

請問香港加油個章邊度買

就係咁先可以買多啲配件

1 Day

Suburban

thanks

我都想入個，但係咪好細個?好似得18L?

18L 左右
我有個2017版黑色$1300 要唔要

有無圖？你留tg？

唔包個頭盔袋

mc色啱唔啱😂

麻麻
主要想要黑色

咁1300真係抵，睇吓你要唔要黑底橙章，之前旋轉有個

MC 色1 day keep 啦
好稀有

純粹想換返個灰色章㗎咋

你果個咩年份呀

2018製呀，黃色章

好似2019 已經無MC 色？
即係2018 版係咪都無美國旗tag?

有旗呀
同橙字有yoke嘅黑色一樣都係出得一年嘅短命貨

好撚sad
1 day MC 色唔駛加錢
比起其他軍款抵玩好多

俾我買咗

諗緊入唔入fixed 1 day好
本身有UA
不過橙章好吸引

諗住平平地入個美製HIP MONKEY算
都係橙章
咁多袋你都用唔哂

除咗18/F
其他國家買都係超貴

想問下巴打們 UA 係咪好似有18L 版？

之前碌 IG 見過, 諗住平平地買黎去 Gym 或者多野攞既時候用。

想買個Mystery Ranch Urban Assault 請教下21L係咪街上邊最常見到個SIZE黎架 另外個袋係街拎野會唔會好麻煩 除左個袋頂到有個可以快速拎野既袋 如果要拎主格既野洗唔洗成個袋除低咁先拎到 單肩揹係前邊會唔會好難拎到?

見#1話外國買平D 但以Mystery Ranch Urban Assault 21黎講都係平100 HKD多D 外國計埋運費就再平少D 好似香港買行貨都唔算太貴 除左港行昸主場要考慮之外

Ua求其一間都得啦，除咗18樓

有冇咩色推介 見都幾多色揀下 睇相又無咩心水

Ss20啲色幾靚

識貨梗係買呢個
#走在潮流嘅尖端

thx 巴打之前叫我買HIP MONKEY
寧願要大 都唔好要細
本身諗住FULL MOON同佢 2揀1
結果返到去裝野岩岩好塞得落件褸

人地潮牌今年都玩網袋
總之我就唔識欣賞

潮流嘅嘢我同你識條鐵咩
可能日本好興網袋呢

有屋企人住秦國
都要成$2300港紙
真係幾貴

Sir, 你有啲嘢未清走。

咩size?

S 16-18"

O.....唔啱SIZE....可惜

香港得18樓有
美國得官網有

正，唔知有冇filter呢？

普通布口罩吧
唔好期望咁多

巴打們想買Prizefighter有無咩評價/特別野要留意

出街見到有巴打用mule夾住bb椅

張BB 椅有幾大先

有個PrizeFighter 前身
收藏用日本絕版Gunfighter 95%new
function 多好多
有無興趣
$1300

我上網睇下先

剩係外面塊頭盔格出面散買都$6xx
搵人加兩邊molle都要$300
仲要係日本限定

咁我都要睇下間格果D嘅

得175cm 諗住買個2day
是咪應該買S/M

睇過個size chart
我好似係S/M L/XL中間

有無師兄用開BINDLE,小弟想買個2 way日用袋，可唔可以分享下心得

宜家係咪搵唔番美版hip monkey
美tag黑拉鍊

18樓可能仲有，不過會有美國旗

18樓

樂天
16000 yen

好多袋買完都係收藏用
特別係呢啲絕版款

原來可以咁玩法

有無ching 識舖頭可以改袋
見到咁改好型好實用

咪就係你張圖岀處
創毅

買個UA改又幾抵玩

換拉鏈膠 ($580, 幾星期前問過 FCed)
加molle(14行 x 3格）, 側袋, 魔術貼

我估起碼$1200 改裝費
除非好有愛或者想要2 day 無嘅色
否則為平而改跟本無可能

屌，呢個幾好J，宜家新出果啲垃圾，愈出愈慳皮

我係你就買喇
巴打可以減多$100

愈出愈慳皮是常識吧
17年開始咗啦

屌，咪引我啦，無工返好撚窮…
頭先個巴打，我係你有閒錢就買喇，機會可一不可再，MR呢個L數又有背負，又有Molle，去邊到揾
除咗二千幾蚊miu one day/Asap我都諗唔到

睇到我流晒口水，MR我只有一個35L行山款

得閒上美國MR 官網睇下3 Day CL 啲人嘅comments
好精彩

睇到幾個comment都係喺度屌緊

邊度入front平？

泰輝

想要沙或黑色

18年中係十八樓買左個（果時未有反送中，唔好屌住），返去用左一排都知中伏，用料差左成截，勝在間隔幾啱我出去影相用，就keep左接近兩年

但始終啲料唔得，殘得快過我個asap好多，最近轉左個peak design就半價平放左CL比fd

想買個backpack平時出街/旅行用
Urban assault 21 點睇？

我個Komodo當年都係喺18樓買

未出果陣我已經話唔好買CL
你咁樣伏個FD

我本身都想買ua21 但呢度啲師兄話唔好用

唔係話唔好用
附上其他巴打既意見

去旅行，去到盡！

CL 出Multicam 色嘅話一樣大把人狗衝

CL根撚本就搵笨柒，用Made in USA搵水魚，既然都畀幾千銀出嚟， 唔爭在畀多少少買返BVS Version

但除咗外觀上同揹帶厚度（好似係）
BVS 布料係咪同CL 有分別先
我見Comment 有人話CL 布料同佢個asap 發以前買嘅3 day 唔同
會容易損耗啲

CL : 500D CORDURA® fabric

BVS : Built of custom spec’d 500D CORDURA® with Teflon® and PU coatings for maximum durability, UV, and weather protection

兩者用料上雖然都係500D，但BVS Version多咗其他料，會襟用啲

官網資料嚟

諗緊ua21定front好

帶文件電腦就21
否則一定係Front
(我會用Front 再買個文件袋）

考慮嘅問題係因為front有個水樽位

40 對出街黎講好大個
岩岩追post, 又心思思買front定1day好

抵玩

竟然搵到水樽袋?
外國訂定18樓

MR黑色不了
之前有一個,ebay執多個

本身個ASAP 黑色
搭MC應該好怪

MR黑色太吸塵同易褪色,我中過一次伏就算

想問下點解asap會貴啲 啲料唔同？

同邊個袋比先

18樓 $880
backnature $800-999
lifesport 同上，黃店
denford ($980送zoid cell bag)

已經好平

有一個comment 好正：

我屌你MR 老母，愈做愈撚差又愈來愈貴
我知你地做生意唔易要控制成本，但我地唔想俾多啲錢買美製款純粹去補貼美國工人嘅人工溢價

補多句
UA21唔建議買二手/旋轉無單嘅一手
好多假貨

點分真假？

唔識
睇下樓主幫唔幫到你

令面黑同adobe 紅咪平囉

2day 1day?

同2 day 比
產地唔同
布料唔同

同埋1 day 只係平ASAP一百幾十

F/W 新貨幾月會公佈？

二手front一千抵唔抵

一手都係$999

布面有啲不知名污跡
點清潔好

買咗個二手21 返到屋企先發現冇前扣係咪比人呃左

就算係真都死
無胸扣，個背負大打折扣

前扣可以除出黎 未必假

搵返賣家問下，有d人唔鍾意個扣，一買返黎會除左佢

佢話買返嚟嗰陣已經冇 一定真

背左ASAP幾個月出去影相，認真個負重係無想像中好，跑起來就算綁實都會搖，同埋以現場狀況來講係太大個

難怪班行家都轉曬Tasmanian Tiger

咩色?你起碼都都影一兩張寫真俾我地睇下

tasmanian tiger其實幾好，比起mr性價比仲要高好多

我有隻9成新2018制嘅mc色1 day放緊，有冇興趣？

幾錢？

$1800

想問有冇得配返

諗諗佢先

有無國旗

有，個logo tag係黃底黑字

試用聽日後ok都想賣返隻ASAP走

攝記唔係應該要多啲間隔同padding咩，用出名少間隔既MR袋好似有啲本末倒置

assp咩色

Lm

新手想買個日常 運動用 睇中24l 同coulee 25l 巴打推介邊款 同問邊到可以買美產定全部係越南？

美製定越南,菲製係睇隻款有冇分,同依家得返好少係美產(Military因為Berry Compliant所以一定係MIU)
你講果兩隻都冇美製,outdoor同Hunting轉曬越南,菲律賓

ok thanks 咁有冇話邊款好啲

24l/25l

好似冇乜人講2day assault?
係咪唔好用？

你一定冇追post,上年出之前講到依家

24L 同Coulee 都係非美製
有啲款係菲製（Rover 40/50)不過大部份民款都係越製
日常睇你會唔會帶文件同laptop
會=24L
唔會，帶衫褲鞋多=Coulee

香港情況，你根本無時間係間隔搵野，好似尋日影影下出馬路就變影tg
通常個袋係裝Gas Mask同頂盡一支鏡，裝Supplies

要換鏡幾乎都係用Newswear

Coyote，唔介意食左好很多tg的話

o sorry我淨係想要mc色

巴打嗰陣係邊到買 我都想買asap

車一行喺個底度？

個底咩都冇喎,去車一行喺個底啦

如果Front 有行molle 喺底
功能上立即完勝UA, 1 Day, ASAP

Sorry...7左原來要加一行

去放低個袋Modified啦

TG 傾?

研究下先...thanks巴打們

玩夠咪放

我ebay 1個月都睇唔啱1隻,巴打好鐘意黑色喎

係
(個1 day 最後賣咗俾個絲打）

咁我返工啲嘢都唔係好重

當然裝多啲都可以

你呢個載量真係考慮3 day CL 好啲
加個Zoid cell 保護相機

原來你係連登巴打

相認了

我仲keep 緊一個有旗版

我唔影個patch 了會自爆

50L露營好似細佐D

你可能唔知Guide Light Frame 嘅恐怖之處

有冇比較過同nice frame邊個舒服啲

放到行山杖得coulee?

大把啦
Ravine, Sphinex, Glacier
所有Mountain 款都放到trekking pole

橙章好好j

係咪要去美國買

想買個背囊平時返工同去旅行用
urban assault 24L 定 2 day assault 好?

Scapegoat 25
睇內格同腰帶已經比UA 同2 day 有誠意1000倍

見你又賣咗個橙章

落咗架姐

呢頭講完
果頭係轉轉搵到個舊版Coulee 40
我好興奮呀

同事日日背呢個返工，真心好痴線

50L返工,你同事日日準備走佬?

無得解，不過佢身型計，用呢個唔覺好大

crazy

已經係overload size
條友係咪美國啲survivalist嚟 收工上山打獵扎營

18樓藍店正仆街 mon post狗

都係個句，佢體型用50L就好似一般人用2day咁，毫無違和

18樓咩事

但係好似冇咁靚喎 同埋suburban d色都唔係咁好睇

藍店嚟

邊度買$999

你同事係咪米9大隻佬

denford

原來仲有得賣

大份米八九，你估中了

用緊3day想請教相機用Zoid cell係咪最好選擇？

你要用mr就應該係

又手痕

啡色扣幾多錢?

SSP $10/3個

想放個6500，m size,8成新，內層有少少痴手,$2000 有意請

個扣有咩用？

勾住d野囉，你鍾意咪勾住把傘

背囊D帶索得緊條野好長fing fing下
有無方法搞搞佢

原廠有出webkeeper
$68-72 十個

我都買左
想買COYOTE 但冇貨

x2
不過黑色都靚
同埋襟污糟

綠色用左年幾好殘 真心幾好用 係條背帶條條fing要搵野索住 有啲煩

MR FG同BK色好易殘
個尾用收尾夾啦

我另外有個Montbell lumber pack 都有收尾夾
反而MR 無
好撚反人類設計

斜揹袋返工有無推薦

有冇咩KEYWORDS
就咁搵得頸鍊果D夾
依家用緊魔術貼 有時整到件衫

個keywords真係叫收尾夾
廠係Duraflex,記得買2英寸

上網睇完得淘寶有

唔知創毅有無

日本出FULLMOON SP
啲色好撚靚
不過好似限量

Full Moon SP得120個
你都去唔到,算吧啦

諗住J下咋
23000YEN都買唔落手
不過係咪MR 第一次用XPAC整袋
好似幾少見下

MCBK同M81好正,可惜

Super Slick, 日版sweet pea, bomb pack 等都玩過x pac

呢隻邊度買~？
幾錢倒~？

今年freak store 有冇別注
想買返VEGA /flathead好似冇咩人放

18樓 3千左右
其他地方我唔講啦

全新好貴
你轉款唔玩話我知吖

其實2019年版原價已經平咗50USD
仲要多咗腰帶molle, 袋身daisy chain, 腰帶同個frame 重新設計
好抵玩

人窮冇辦法

儲錢上overload nice frame啦

nice frame重吖嗎,想便得閒上ebay睇下
等緊新玩具到

nice frame係咪都可以好似guide light frame咁中間夾嘢？

唔係nice frame,係overload包身

ic，不過呢個太重型了

如果UA21自己加啲molle帶上去會否好不智
同埋如果加可以喺邊度加？感謝

加係唔加molle係你既自由,冇話不唔智不智

改裝都要$同時間,睇你決定

加埋改裝費夠買一個2 day 什至更高階款

你本身有ua21，想玩吓嘅咁咪拎去加囉
本身未有袋嘅話，可能咁樣整完都同買隻1day fix yoke差唔多價錢了

加幾條molle帶要幾多錢左右

你直接facebook問老闆啦

下面兩個咩model?

你要問下創毅了

2 day assault and 1 day assault

睇落咁細個既

我影得閪啫

上星期五見到人咩左下個袋連個patch都一樣....

右下先係...係觀塘

有無人入手過tpu料 會唔會大伏 我見香港好多人防水拉鍊用一兩年就要維修

hip monkey美版係咪得18樓有

想買個ASAP 香港係咪一定要喺永高先有

黃店Suburban
貴$800左右
睇死大部份人最後都係屈服喺18樓淫威之下

有個奇怪少少問題...
我有隻ASAP 2014買，呢排個背帶開始有d粉粒掉出黎，係咪到期要換

你問吓原廠，軍款印象中有終身保養

我想轉Metcalf 喎
有無興趣收？

太遲了，用緊喇

有冇興趣換1day

2014即係舊版灰背啦,原廠都幫你唔到
你一係上ebay搵淨Yoke,一係買個舊款換落去
又可以去創嘟睇吓有冇得搞

有冇興趣換

其實Suburban都係18樓度攞貨架啦
想要咪上ebay尋寶
asap間唔中就有人平放

創嘟

想問下有冇人知邊度有得賣舊版3day果隻扣？
想搵黑色

[/member]

你講緊呢隻吖嗎(黑色係jump overload到換出嚟)
[/member]

係呀，mr有散賣扎帶都會跟，但係就冇黑色

嘟寶咩keyword？？？

Thanks....我搵下ebay
另外3day 個腰位磨爛衫係咪無得搞，因為磨到衫起哂粒粒
我擺埋左一邊好少用😂😂

暫時都幾夠用
ASAP+HIP MONKEY
不過有D後悔冇比多少少上3DAYS
ASAP去旅行好似唔多夠用

我上年講過同一句
又係話去旅行Asap唔夠大,後悔冇買3dap

用落其實20L裝得好少野

本身20L都好細，仲要為左就Y zip整到個袋身好窄，放啲野闊少少都就嚟塞爆個袋咁

有個17年ASAP想放
有意tg

然後啲人買咗3 Day CL 又後悔多次

笑撚咗

所有軍版用500D 布+特福龍coating， 厚背帶（Futura)

3Day CL 同 1 Day用500D 布，無特福龍coating，薄背帶（Futura lite)

所以網上經常批評民版呢兩個袋易起毛易損耗

條路自己揀,中伏唔好喊
CL一出已經講咗係伏,除非真係要電腦夾層,如果要外型好心揾舊款啦

我一開始已經喺度屌CL係搵笨柒之選，不過總會有人中伏

邊度仲有front黑色

減價$1500輕推一下
新袋已到，屋企冇位，跪求有心巴打帶走
背架好新淨

巴打買咗咩新袋

將個新袋塞落6500到放咪有位囉

買左個blackjack 100

唔得，入面塞左好多露營野

blackjack 外國評價好似麻麻地

咁要試過先知啦
不過老實講，條腰帶係比較薄

平時出街返工做gym,間唔中行下山
應該買front定2day assault 好？

2DAY 好似27L
FRONT得20
睇樣啦 邊個岩心水就去馬

$2000

內層有無甩coating?

甩就冇甩，有d地方有少少少痴手

$2300連Flip Top Box 及水樽袋

有興趣，tg

有無朋友知Invader 個頂袋小包dimension 係幾多

剛剛買左個2day, 想知落到幾大雨先會入水？

前兩日紅雨出街 入面都接近無濕

落雨都係用套好啲

喺咪16樓買

我睇左置頂先無去唔該去既地方

想問hip monkey 定full moon 邊隻好啲？出街用

終於買左個front

我prefer ska

咩色？

竟然有人搵代購買到FULLMOON SP
勁葡萄

我都見到..啱啱買到個想要好耐既袋,都係算

官網SATL/Komodo/3 day BVS 等等 各色各size 已補貨
住美國（！？）嘅巴打快狗衝

係邊到買？

大雨直頭根本要用套，個套設計出來就係俾你大雨用
其實MR大部分袋，包括 1-3 day、ASAP 等都只係 water repellent 而不是 waterproof
即係最多係暫時性冼水，唔保證唔會入水
當然個袋造得好料又足，都唔會咁易入水嘅
但唔我見唔少用家及賣家用「防水袋」去形容
實在係誤會/誤導

暫時MR只有一款物料係完全防水就係Black TPU

Multicam

Carousell
泰輝都有$999，得返2隻色

Denford 泰輝賣唔出啲袋仲要加價取消晒優惠
戇撚鳩

啱啱睇
已經要$1200

早2日仲係999

想問吓咁多位師兄點樣keep個袋挺身啲？
我嗰個front扁ta ta

想問下咁多位師兄Big Bop係咪好容易買到假野
買完返黎個MR章歪歪地

係,UA. Hip monkey.A5,Bop四兄弟

乖乖地用番個Front算

Front側面加bop好正

blaze stick it 咪得
或者車條PALS 喺袋底

啱啱入坑入咗個黑2dap 除咗塊貼太細真係幾靚仔

打滿佢正面睇覺唔覺得好似條jer
講笑，2 day CP value 的確高

巴打喺邊買？

有無巴打用rip ruck? 想入返個日常edc用

16樓

上星期個隻程度已經會濕入去
放左本書入袋濕左隻角

買完個袋已經去埋買RAINCOVER
一睇就知得拉鍊位叫做防入水啦

你地要既真「防水袋」呀

巴打喺邊買? 我都想入坑

去camping
大家會揀Sphinx 60 定Stein 65 ?

睇返軍版舊款嘅設計
做乜新款啲設計柒咗咁多
Molle 少咗, 拉鏈膠樣衰咗, BVS 又短咗
以前komodo dragon, Hitchhiker, 3 Day 都好靚
Dana III 係咪有心玩嘢？

因為軍方大佬要輕量化,你由socom spear pack可以睇得出
拉鏈就係因為之前黑色係用NVS會見到明顯Y字,
新拉鏈就加咗IR會冇咁明顯(for軍事用途)
BVS就因為MR話硏究同軍方使用反饋,發現唔洗咁長都固定到,又有通風性

總括嚟講佢係簡化咗好多野嚟減重去更適合軍方用途,但對普通用家就少咗好多細節位

總之好失望

2017開始改款之後冇期待過
不過3D MC新拉鏈都唔算太差,係日本秋葉原見到人用

對官方嚟講點都係跟咗軍方要求先嘅
我哋....

改到愈來愈似民版
我買民版唔好？
Overload > Terraframe 50
3 day > 2 day
Hitchhiker > UA
SATL > Sphinx 60

仲有無

又唔可以咁對位,不過真係睇你追唔追軍款
起碼有得貼patch，仲有MC色同高貴既IR拉鏈

咁民款又唔係差,仲輕好多tim
都係果句買咩產地咩款睇個人追求,我係軍宅先追軍款
而且我都係上ebay揾,個價合理好多(見到JP軍款個價真係喊三聲)

Ebay 連埋shipping 真係平咩？

我個jump overload連運費仲比官網個價平千幾
MSOB就連運4500不過就98%新啦
平均4000就買到Overlaod Or Nice frame既包,我仲要唔係98-99新唔買
Timberwolf就連運4200

我都係會追軍款...想買SATL出國行山用

揾舊款,新款中間拉鏈好柒

想問各巴打
女仔用 UA21 storm色會唔會好男仔feel

唔會

用得耐 袋底個網位起哂毛粒
係咪買去毛粒機就得

美製款？

班軍佬用公家錢買野，易爛唔緊要，最緊要啱洗，自然功能性＋背負>>>耐用度
講襟用既幾舊水買個5.11 1000D點掟都唔爛添，不過揹袋經驗預左唔會好得去邊

想問而家仲有冇黑色橙tag買1dap/ua

係易爛咗,軍佬表示有公發我洗驚?我話用爛咗流出去tim呀

啱啱賣咗

真
要襟用買越菲製仲襟
背板棉/揹帶/布質都襟啲
不過好多人又要屌美製又要買
包括我

CL

因為法案關係，冇咗又便又襟既菲產,貴果幾百當美製加成

期待軍版出返黑膠
靚好多

唔會走回頭路,IR拉鏈有實際用途,佢唔會改返嫁啦
MC配新拉鏈都仲OK,配CB真心不了

咁ASAP即係迫我買FG

個問題又嚟,MR RG同BK唔襟污糟,
一個就變舊牛仔布,一個就吸塵加退色發白
真心MC同CB襟污糟好多

轉轉有個2013年$3500 SATL
你點睇

18樓有公發MR？而且睇個標睇落唔算新,
雖然MC少有D,而且睇標年份係二代BVS同公發,
但我就不了,SATL唔算罕見,加多少少就好易搵到全新(個人意見)
收得二手一係好便,一係就好新,其他就唔考慮,
真係要便上ebay慢慢等緣份嚟到好過

又係果句
黑膠難求

Fb 圖，cb ir zipper 不了，寧願要返黑

黑同啡都係咁
菲製款又贏

好彩我屋企個海關都係會用MR袋
佢D 袋仲多過我

屌
買到先得㗎

加個水樽袋可以行山用

配Daisy Chain 都幾夾

好鍾意invader個款 但太大

好似review 麻麻
唔實用
單肩揹25L 太瘋癲

有無手足有Rip Zip Pocket?
實唔實用？

唔打滿，袋吓外套銀包鎖匙水樽果d都唔會話好塌皮，其實ok

咁我會揀woodland camo嘅invader

Deep sea 好睇d

一講曹操 曹操就到

18樓藍店黎？

ebay 多唔多人賣假嘢
見到有個2013 3 day 好抵但無實物圖

呢個賣家係咪戇鳩？

問佢攞實物圖係常識吧

我樓下間屋村運動鋪啲MR仲平過佢

邊度有平Molle Web Dominator 賣？
深水埗間執笠倉有無

都係去返有信譽嘅店舖買
轉轉應該好多假貨

都仿得幾粗疏下

又手痕買咗袋

$1300 Coulee 40 舊版全黑M size
$1300 Super Slick Coyote
9成新
有無巴打有興趣？

歡迎加入我地MC神教

但舊版水牌靚啲

買得好
呢個水牌應該少有d

hello

$3200 買二手MC 2013 SATL 是咪好傻豬

我覺得唔值，7年用到殘晒啦

咁唔買鳥

最近手痕好想買個2day 但urban assault真係好耐用 用左3年都唔爛

為咗賣包可以去到幾盡

呢度啲巴打閒閒地都4,5個MR 袋
你買多個都唔過份

買咗個front發覺拎呢個袋嚟返學真係出事

點解

屌裝個File都麻煩，因為真係好窄

黑色 size S/M 岩唔岩

賣幾錢？

1400

去香港其他地方買水貨有冇得諗？

有無黃店推介？想買嗰2day or 3day

life sport

有

Thx , 但係好似無3days

Suburban 有3 day
但貴過18樓差唔多1千蚊

咁唔會係suburban 買啦

咁你唯有幫襯18樓

佢2day 好似都貴過人地

係
人血饅頭未聽過？
要平就買佢係Divide
一千蚊有找

其實2day 好用嗎？

由Mystery Ranch 達人答你

3DAP舊款係33L,就我嚟講2D CP值係高,屬於入門既款式
D料就唔好諗有軍款咁耐用

如果唔當$2000 係咩大數目嘅人就買3Day 啦
起碼買咗唔會再心掛掛升級

以前3dap香港個價先$3400就話姐,而家過4000真係買唔落手
過4000我ebay買到Nice frame既袋啦,真係唔會係香港買MR
買完3Dap都會心掛掛升級

想買舊款Komodo邊度搵到

搵唔到,我都搵緊

新版減咗好多款嘅molle 數量
Rip Zip Pocket 變成廢物

唔知點解Komodo冇咩人放,有都狀況唔太好

啱啱ebay有人放3day MC,先要$250,加完運費仲便過香港好多

$1125 係行貨價

你買咗？

搵到日本source $9xx

香港水貨舖賣緊7百幾啦
日本買MR好傻豬
全宇宙最貴

七百幾咁平，咁睇黎日本係為特別色

冇,留咗D錢等spear assault

題外話:睇下有冇人對DATL有性趣,可能放

lifesporthk
denford

18樓同suburban 都有啲色賣$880

同埋日本無出過UA21特別色

how much
DATL 是咪SATL 縮小版

係,SATL既細佬,37L

仲考慮緊放唔放,因為我啱啱收多咗一隻

TGTG

全新嗎？

有冇人會放mc色黑拉鏈嘅asap？
想搵好耐

Yes, 膠袋都仲係度

又話自己用既

要 留個TG 比我thx

日本仔將成個coulee 25 車上件外套度

價啱咪賣

真心唔識欣賞

BackNature.
2day 1493 水貨

原來黃店黎 岩岩經過買左

用緊邊個？

what 7 is it?

如果1次過想裝哂

1. 2L水

2. 1部15.6 notebook

3. 1對運動鞋

4. 2袋出街衫，1袋公事衫

5. 毛巾+ 沖涼洗頭水

6. 野食

7. 1把傘

8. 相機+幾支鏡

9. 飯盒

應該買咩容量嘅袋好？

40 以上

新手想買2 day assault ，請問行貨水貨係咪有冇保養分別？
師兄有冇邊間鋪推介？

life sport買啦

有冇分行貨水貨？
行水係咪都有保？

其實保養你唔使預喇，當年我喺18樓買軍款，佢哋都話香港個保養要到時同MR Deal
而且唔係咁易用爛嘅

唔同電子產品有明顯行水分別，香港買水貨啦

係,都係要錢,穿同拉鏈你唔洗諗原廠會幫你
你又可以去創嘟到整,手工幾好,但需時長

另外~山中人巴打,想上山藝有冇好介紹?

我冇上過山藝因為我唔鍾意露營，香港太熱
行山就所有技巧都自學
攀石就淨係上過一堂香港攀山協會嘅初級課程，玩一堂就有証書嗰隻

我諗法係當學下野,唔想之後要飛行服務隊救呀
一陣行山失蹤上新聞就仆街了

山藝証書其實涵蓋好多山上嘅知識,你有興趣可以去上堂

我唔建議夏天新手上山,因為太熱中暑,而且未清楚自己身體需要水量同埋食物數量

秋冬開始學會比較易上手

冇計呀,啱啱做返廢青,得七,八月有時間上堂
同咁啱有朋友有興趣咪試下囉

多謝師兄解答

照上堂係冇問題嘅，尤其今年個天清到核爆，上山睇會好震撼，而且啲教練都唔會畀你哋出事

但當你哋自己行就要做好足功課，幾長，上落幾多，路況，有冇補給點，難度，自己體能，糧水，裝備等等

最易入門就試吓城門水塘先，石屎路為主，有澗可以濕水，繞塘一圈作結，風景又靚

想收隻3day 自用

$3200 3 day CL Coyote 色
全新

黑色好d

bye

網頁極速sold out

有意，未賣既話send相睇睇？

Blk S/M yoke，tg me at

有無人喺18樓買咗Carryology Assault
有幾多個quota

我個人覺得唔值，不過之前係美國好多人搶。

越南製，唔係made in USA
但叫價US350

其實都唔係貴
如果睇返佢間隔同物料同埋限定版光環

有背架同限定版差唔多啦

不過24L及個間隔好用過ASAP同1Day
但防水拉鍊始終唔鍾意

3500買非美製
之前買到3day喇..除非為咗個限定
但日本啲限定高質好多喎

我就覺得個款麻麻
我個人寧願追軍版

有個carryology assault係carousell賣緊4千

好過炒HT,識玩嘅緊係放上ebay bid,緊定過$600

2 day assult放唔放到15.6吋 labtop架？

官網話佢裝到15吋

有冇清用緊2day assault 感覺如何

你有一定loading 周圍走嘅話 唔錯
拎上手重但係孭得好舒服

日本又出限量版
10萬yen

反而full moon又有第二水

屌,日本限量真係好正
香港上個禮拜都有限量版賣呀

邊度睇到？謝謝

IG: mysteryranch_tokyo

sweet pea好似幾正
係咪3DAP既原型

係,但個費好惡
不過放翻出去一定唔會蝕

價

woodland同sandstone好正

放 coulee 40L 藍色
買太大少用

新一季個market 同ripruck 係做乜鳩
出MC 色2day 賣$249 USD 都大把人狗衝啦

邊度仲有黑色1 DAP OR FRONT搵極都無

MC 色1 day有無興趣

唔該巴打 但都係想要黑色

唔洗諗MC可以用得返係民款上面
民款MC已成歷史

想問下有冇巴打可以identify到呢個3 day係幾時出？
一開始見到冇寫bolzman mt usa以為係流野

你睇入面塊tag 咪知

得呢塊